「訂製旗幟」有冇人知邊間公司肯做我地生意

搵左好多間都話唔做 一係啲廠係深圳 一係就話藍絲

有冇人幫幫手

光復香港！
時代革命！

幫幫手

FB 維記士多
香港旗 港督旗 英國旗 美國旗都有

想印呢款

搞掂 thanks